msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-SimpelViewer 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-06 20:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-06 20:13+0100\n"
"Last-Translator: fuggi <wp-simpleviewer@fuggi82.de>\n"
"Language-Team: fuggi <wp-simpleviewer@fuggi82.de>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Internet\\Dreamweaver_Filebase\\all_inkl_all\\fuggi82_de_beta\\wordpress\\wp-content\\plugins\\wp-simpleviewer\\\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-simpleviewer-admin.php:14
#: wp-simpleviewer-admin.php:334
#: wp-simpleviewer-admin.php:427
#: wp-simpleviewer-admin.php:433
msgid "Create gallery files for this folder"
msgstr "為這個目錄建立相冊"

#: wp-simpleviewer-admin.php:16
#: wp-simpleviewer-admin.php:187
#: wp-simpleviewer-admin.php:228
#: wp-simpleviewer-admin.php:240
msgid "Edit captions and settings for this gallery"
msgstr "編輯相冊的標題和選項"

#: wp-simpleviewer-admin.php:18
#: wp-simpleviewer-admin.php:188
#: wp-simpleviewer-admin.php:229
msgid "Back to the gallery list without editing the captions"
msgstr "不編輯標題，直接返回相冊列表"

#: wp-simpleviewer-admin.php:20
#: wp-simpleviewer-admin.php:478
msgid "Save Changes"
msgstr "保存變更"

#: wp-simpleviewer-admin.php:22
#: wp-simpleviewer-admin.php:493
#: wp-simpleviewer-admin.php:500
msgid "Reset WP-SimpleViewer plugin"
msgstr "初始化 WP-SimpleViewer"

#: wp-simpleviewer-admin.php:36
msgid "The WP-SimpleViewer plugin has not been configured yet. Click here to configure it on the plugin's option page."
msgstr "WP-SimpleViewer 還沒有被配置。請聯系管理員在插件的設置頁面中進行配置。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:45
msgid "You have not selected a folder that you want to use as a gallery!"
msgstr "請先指定一個文件夾作為相冊。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:70
msgid "GD library version 2 or later is required. You are running version:"
msgstr "插件需要 GD2 或更高版本支持。您所使用的版本為："

#: wp-simpleviewer-admin.php:73
msgid "Safe_mode is enabled in PHP. You will most probably run into problems with the gallery creation."
msgstr "PHP安全模式已經開啟。此模式下建立相冊可能會遇到問題。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:76
msgid "Now the images and XML file for the selected folder will be created:"
msgstr "現在開始為您選中的文件夾生成圖片和 XML 文件："

#: wp-simpleviewer-admin.php:88
msgid "This file will not be included in the gallery - it is no jpg, png or gif file"
msgstr "這個文件將不會被包含在相冊中，它不是 JPG 或 PNG 文件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:95
msgid "The directory you selected does not contain any jpg, png or gif files. Please upload them first (and ignore the rest of the page)!"
msgstr "您所選擇的目錄不存在 JPG 或 PNG 文件。請先上傳他們（請忽略頁面上的其它內容）！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:106
msgid "Now I am working on file"
msgstr "現在正在處理文件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:116
msgid "I have created the regular image"
msgstr "成功生成原始圖片"

#: wp-simpleviewer-admin.php:120
msgid "and the thumbnail"
msgstr "、縮略圖"

#: wp-simpleviewer-admin.php:127
#: wp-simpleviewer-admin.php:673
#: wp-simpleviewer-admin.php:698
#: wp-simpleviewer.php:122
msgid "Filenames should be used for the captions"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:132
msgid "and now it has been added to the XML file!"
msgstr "，并將其加入到 XML 文檔中。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:146
msgid "Sorry, but I could not create the subfolders for the thumbnails."
msgstr "無法建立存放縮略圖的文件夾。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:164
msgid "Edit captions for gallery:"
msgstr "編輯照片標題："

#: wp-simpleviewer-admin.php:170
msgid "I cannot find the gallery's xml file, please check that the gallery's files have been created on the admin pages:"
msgstr "無法找到相冊的 XML 文檔，請到管理頁面中檢查是否創建了該相冊："

#: wp-simpleviewer-admin.php:179
msgid "No images found in the xml file. Please check that there are image files in the directory!"
msgstr "XML 文檔中未發現任何圖像。請檢查該目錄中是否有圖片。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:198
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: wp-simpleviewer-admin.php:199
#: wp-simpleviewer-admin.php:349
msgid "Date"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:200
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: wp-simpleviewer-admin.php:201
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: wp-simpleviewer-admin.php:219
#: wp-simpleviewer-admin.php:367
msgid "Y/m/d"
msgstr "Y/m/d"

#: wp-simpleviewer-admin.php:267
msgid "Now the XML file will be recreated..."
msgstr "重建 XML 文檔 ..."

#: wp-simpleviewer-admin.php:272
msgid "This function is not implemented yet!"
msgstr "此功能尚未實現！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:281
msgid "How to use the WP-SimpleViewer plugin"
msgstr "如何使用 WP-SimpleViewer 插件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:284
msgid "Use an FTP tool to upload your images to a subdirectory to:"
msgstr "使用 FTP 工具將您的圖片上傳到這個目錄的子目錄下："

#: wp-simpleviewer-admin.php:286
msgid "Make the folder writeable for everyone (chmod 777) and then select it in the list below to generate the thumbnails and the XML file. More information about this is available on the plugin's homepage:"
msgstr "設定這個目錄的屬性為任何人可讀寫（chmod 777），然后在下面的列表中選中它，并生成縮略圖和 XML 文檔。有關本插件的更多說明請參考插件主頁。中文版：<a href=\"http://blog.istef.info/wp-simpleviewer-cn\">鏈接</a>/英文原版："

#: wp-simpleviewer-admin.php:288
msgid "Click here"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:290
msgid "To show the SimpleViewer gallery on a post or a page just include the foldername in its content like this, you can also use the quicktag button in the code view of the editor for that:"
msgstr "如果需要在文章或頁面中顯示 SimpleViewer 相冊，您可在內容中包含如下代碼（子目錄的名稱）。此外，您可以在源碼模式下使用按鈕直接插入如下代碼："

#: wp-simpleviewer-admin.php:292
msgid "your_foldername"
msgstr "<em>子目錄名稱</em>"

#: wp-simpleviewer-admin.php:297
msgid "Manage WP-SimpleViewer galleries"
msgstr "管理 WP-SimpleViewer 相冊"

#: wp-simpleviewer-admin.php:301
msgid "The following directory does not exist - please create it and upload your images to subdirectories of it:"
msgstr "以下目錄并不存在，請建立它并將照片上傳到它的子目錄下。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:314
#: wp-simpleviewer-mediatab.php:48
msgid "There are no directories I can use as a gallery. Please create some!"
msgstr "沒有可用作相冊的目錄，請建立一些。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:344
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: wp-simpleviewer-admin.php:352
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: wp-simpleviewer-admin.php:353
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: wp-simpleviewer-admin.php:388
msgid "This directory is not writable. You have to make it writable (chmod 777) if you want to use it for a gallery."
msgstr "這個目錄沒有寫權限。如果您需要將它作為相冊目錄的話，您需要將它設置為可寫（chmod 777）。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:394
msgid "XML file found, you can recreate or edit the gallery if you like"
msgstr "發現 XML 文檔，您可以重建或編輯相冊。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:397
msgid "Edit captions and settings"
msgstr "編輯標題和設置"

#: wp-simpleviewer-admin.php:401
msgid "XML file found but you do not have the permission to recreate or edit existing galleries"
msgstr "發現 XML 文檔，但您沒有權限重建或修改現有的相冊。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:407
msgid "XML file found, however it is not writable. You have to make it writable (chmod 777) if you want to recreate or edit the gallery"
msgstr "發現 XML 文件，但他不可寫。如果您需要重建或修改相冊的話，您需要使它可寫（chmod 777）。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:412
msgid "You can create gallery files for this folder if you like"
msgstr "您可以為這個目錄建立相冊"

#: wp-simpleviewer-admin.php:471
msgid "WP-SimpleViewer Settings"
msgstr "WP-SimpleViewer 選項"

#: wp-simpleviewer-admin.php:495
msgid "Pressing the uninstall button does not delete any files. It just removes all settings from the database and asks you if you want to deactivate the plugin or start from scratch."
msgstr "點擊卸載按鈕不會刪除任何文檔。它僅僅移除數據庫中的設置，并且詢問您是否卸載插件還是重新開始。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:511
msgid "Size and colors"
msgstr "大小和顏色"

#: wp-simpleviewer-admin.php:514
msgid "Width:"
msgstr "寬度："

#: wp-simpleviewer-admin.php:516
msgid "Default width of the SimpleViewer gallery as it should be shown on the page, e.g. 500 for 500 pixels or 90%."
msgstr "SimpleViewer 相冊在頁面中顯示的默認寬度。例如 500 像素請填入 500，或者使用相對寬度，如 90%。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:522
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: wp-simpleviewer-admin.php:524
msgid "Default height of the SimpleViewer gallery as it should be shown on the page, e.g. 500 for 500 pixels or 90%."
msgstr "SimpleViewer 相冊在頁面中顯示的默認高度。例如 500 像素請填入 500，或者使用相對寬度，如 90%。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:530
msgid "Textcolor:"
msgstr "文本顏色："

#: wp-simpleviewer-admin.php:532
msgid "Color of title and caption text (hexidecimal color value)"
msgstr "標題顏色（16進制顏色代碼）"

#: wp-simpleviewer-admin.php:539
msgid "Framecolor:"
msgstr "框架顏色："

#: wp-simpleviewer-admin.php:541
msgid "Color of image frame, navigation buttons and thumbnail frame (hexidecimal color value)"
msgstr "圖片邊框、導航按鈕和縮略圖顏色（16進制顏色代碼）"

#: wp-simpleviewer-admin.php:548
msgid "Backgroundcolor:"
msgstr "背景顏色："

#: wp-simpleviewer-admin.php:550
msgid "Color of gallery background (hexidecimal color value)"
msgstr "相冊背景顏色（16進制顏色代碼）"

#: wp-simpleviewer-admin.php:558
msgid "Gallery creation and appearance"
msgstr "相冊外觀"

#: wp-simpleviewer-admin.php:561
msgid "Framewidth:"
msgstr "框架高度："

#: wp-simpleviewer-admin.php:563
msgid "Width of image frame"
msgstr "圖片邊框寬度"

#: wp-simpleviewer-admin.php:564
#: wp-simpleviewer-admin.php:572
#: wp-simpleviewer-admin.php:580
#: wp-simpleviewer-admin.php:638
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: wp-simpleviewer-admin.php:569
msgid "Stagepadding:"
msgstr "邊緣空隙："

#: wp-simpleviewer-admin.php:571
msgid "Width of padding around gallery edge. To have the image flush to the edge of the swf, set this to 0."
msgstr "相冊周邊空隙的寬度。如果您期望圖片充滿相冊，請將此設置為0。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:577
msgid "Navigationpadding:"
msgstr "邊緣空隙："

#: wp-simpleviewer-admin.php:579
msgid "Distance between image and thumbnails"
msgstr "圖片和縮略圖間距"

#: wp-simpleviewer-admin.php:585
msgid "Number of thumbnails in one row:"
msgstr "每行顯示縮略圖的數量："

#: wp-simpleviewer-admin.php:587
msgid "Number of thumbnail columns. To disable thumbnails completely set this value to 0"
msgstr "縮略圖列數。如果希望禁用縮略圖，請設置為0。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:593
msgid "Number of thumbnail rows:"
msgstr "縮略圖的行數："

#: wp-simpleviewer-admin.php:595
msgid "Number of thumbnail rows. To disable thumbnails completely set this value to 0."
msgstr "縮略圖行數。如果希望禁用縮略圖請設置為0。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:601
msgid "Position of navigation:"
msgstr "導航的位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:603
msgid "Position of thumbnails relative to image"
msgstr "導航的位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:604
#: wp-simpleviewer-admin.php:615
msgid "top"
msgstr "頂部"

#: wp-simpleviewer-admin.php:605
#: wp-simpleviewer-admin.php:617
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: wp-simpleviewer-admin.php:606
#: wp-simpleviewer-admin.php:625
msgid "left"
msgstr "左側"

#: wp-simpleviewer-admin.php:607
#: wp-simpleviewer-admin.php:627
msgid "right"
msgstr "右側"

#: wp-simpleviewer-admin.php:612
msgid "Vertical placement of the image and thumbnails:"
msgstr "圖片和縮略圖縱向位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:614
msgid "In most cases this is best set to center. For small format galleries setting this to top or bottom can help get the image flush to the edge of the swf."
msgstr "多數情況居中是最常用的選擇。對于小型相冊，如果您希望圖片充滿相冊，可以設置為頂部或底部。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:616
#: wp-simpleviewer-admin.php:626
msgid "center"
msgstr "居中"

#: wp-simpleviewer-admin.php:622
msgid "Horizontal placement of the image and thumbnails:"
msgstr "圖片和縮略圖水平位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:624
msgid "In most cases this is best set to center. For small format galleries setting this to left or right can help get the image flush to the edge of the swf."
msgstr "多數情況居中是最常用的選擇。對于小型相冊，如果您希望圖片充滿相冊，可以設置為居左或居右。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:635
msgid "Max. image dimension:"
msgstr "圖片最大尺寸："

#: wp-simpleviewer-admin.php:637
msgid "All images in the gallery will be resized to this dimension"
msgstr "相冊中全部相片會被調整為此大小"

#: wp-simpleviewer-admin.php:643
msgid "Image resize quality:"
msgstr "圖片縮放質量："

#: wp-simpleviewer-admin.php:645
msgid "Resampling quality used when creating thumbnails and resizing images."
msgstr "圖形質量"

#: wp-simpleviewer-admin.php:654
msgid "Show download link or caption:"
msgstr "顯示下載鏈接或標題："

#: wp-simpleviewer-admin.php:656
msgid "Should the caption link to the original image, open it in a Thichbox or should it be text only? You can also hide captions completely. "
msgstr "標題可以僅僅是文字，也可以連接到原始圖片或者鏈接到 Thickbox。您也可以完全禁止標題。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:658
msgid "Show link to Thickbox"
msgstr "鏈接到 Thickbox"

#: wp-simpleviewer-admin.php:660
msgid "Show download link"
msgstr "顯示下載鏈接"

#: wp-simpleviewer-admin.php:661
msgid "Show caption only"
msgstr "只顯示標題"

#: wp-simpleviewer-admin.php:662
msgid "Hide caption"
msgstr "隱藏標題"

#: wp-simpleviewer-admin.php:670
msgid "Standard download link text/caption:"
msgstr "默認下載鏈接的文字/標題："

#: wp-simpleviewer-admin.php:672
msgid "This text will be proposed as caption text when creating a new gallery."
msgstr "建立相冊時，這些文字將被用作標題。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:674
#: wp-simpleviewer-admin.php:677
#: wp-simpleviewer-admin.php:699
#: wp-simpleviewer-admin.php:702
msgid "Use filename as caption"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:684
msgid "Standard gallery title:"
msgstr "默認相冊名稱："

#: wp-simpleviewer-admin.php:686
msgid "This text will be proposed as gallery title when creating a new gallery. If you do not want to have a default title leave it empty."
msgstr "建立相冊時，這些文字將被用作相冊標題。如果您不希望設置默認的相冊標題，請留空此選項。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:695
msgid "Download link text/caption:"
msgstr "下載鏈接文字/標題："

#: wp-simpleviewer-admin.php:697
msgid "This text will be used as caption text for the images in this gallery."
msgstr "這些文字將被用作這個相冊中的圖片標題。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:713
msgid "Gallery title:"
msgstr "相冊標題："

#: wp-simpleviewer-admin.php:715
msgid "If the gallery should have a title write it down here, otherwise just leave it empty."
msgstr "如果對相冊有什么說明，請寫在這里，如果沒有請留空。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:725
msgid "Sort images by:"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:727
msgid "Select how the images in the gallery should be sorted during gallerycreation."
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:728
#: wp-simpleviewer-admin.php:774
msgid "Name, ascending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:729
#: wp-simpleviewer-admin.php:775
msgid "Name, descending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:730
#: wp-simpleviewer-admin.php:776
msgid "Date, ascending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:731
#: wp-simpleviewer-admin.php:777
msgid "Date, descending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:743
msgid "Other settings"
msgstr "目錄設定"

#: wp-simpleviewer-admin.php:746
msgid "Enable Thickbox:"
msgstr "允許右鍵點擊開啟："

#: wp-simpleviewer-admin.php:748
msgid "You can show your full size images in a Thickbox, a fancy javascript tool."
msgstr "您可以利用 Thickbox 顯示完整的圖片。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:749
msgid "Yes, enable Thickbox"
msgstr "好的，開啟 Thickbox"

#: wp-simpleviewer-admin.php:750
msgid "No, I only want to link to the image files"
msgstr "不，我只想鏈接到原始圖片。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:755
msgid "Text to be displayed in feeds:"
msgstr "Feed 中顯示的文字："

#: wp-simpleviewer-admin.php:757
msgid "Most feed readers cannot display the Flash gallery. In your Feeds this text will be shown where the gallery is supposed to be."
msgstr "大多數訂閱用戶看不到 Flash 相冊。在您的 Feed 中，這些文字會顯示出來，從而指示用戶如何能看到完整的相冊。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:763
msgid "Show howto text?"
msgstr "顯示提示？"

#: wp-simpleviewer-admin.php:765
msgid "Uncheck this box if you want to hide the howto text on the manage page."
msgstr "如果您不希望在管理界面中看到提示，請取消此選項。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:771
msgid "Sort list of galleries by:"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:773
msgid "Select how the list of galleries on the manage page should be sorted."
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:783
msgid "Directory settings"
msgstr "目錄設定"

#: wp-simpleviewer-admin.php:786
msgid "URL to images directory:"
msgstr "圖片目錄 URL："

#: wp-simpleviewer-admin.php:788
msgid "The directory where your images are located has to be accessible under this URL"
msgstr "利用此 URL 可以訪問到您的圖片文件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:794
msgid "Path to images directory:"
msgstr "圖片目錄："

#: wp-simpleviewer-admin.php:796
msgid "The full path to your directory where your images are located on your server"
msgstr "存放圖片文件的完整路徑"

#: wp-simpleviewer-admin.php:802
msgid "Regular images subdirectory:"
msgstr "普通圖片子目錄："

#: wp-simpleviewer-admin.php:804
msgid "When you create a new gallery the resized images will be put into a subfolder with this name"
msgstr "當您建立相冊時，調整大小后的圖片將會放置于此目錄中。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:810
msgid "Thumbnails subdirectory:"
msgstr "縮略圖子目錄："

#: wp-simpleviewer-admin.php:812
msgid "When you create a new gallery the thumbnails will be put into a subfolder with this name"
msgstr "當您建立相冊時，縮略圖將被放置于此目錄中。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:874
msgid "Skipping thumb creation for this file, file type is invalid:"
msgstr "無法為此圖片生成縮略圖，文件類型無效："

#: wp-simpleviewer-admin.php:880
msgid "This image file does not have a correct image format so I am skipping thumb creation for this file - please upload it again:"
msgstr "此圖片未包含正確的圖形格式，因此無法為它生成縮略圖。請重新上傳它："

#: wp-simpleviewer-admin.php:938
#: wp-simpleviewer-admin.php:946
#: wp-simpleviewer-admin.php:953
msgid "The new image could not be created - skipping thumb creation for this file:"
msgstr "無法建立圖片，插件將忽略為此文檔建立縮略圖："

#: wp-simpleviewer-admin.php:1011
msgid "I cannot open the XML file, please check that write permissions of the folder are correct. Filename is:"
msgstr "無法打開 XML 文檔，請檢查文檔所在目錄是否有寫權限。文件名為："

#: wp-simpleviewer-admin.php:1014
msgid "I have opened the XML file, but I was not able to write into it. Please check that write permissions of the folder are correct! Filename is:"
msgstr "成功開啟 XML 文檔，但無法對其進行改寫。請檢查文檔所在目錄是否有寫權限。文檔名稱："

#: wp-simpleviewer-admin.php:1018
msgid "Yeah, we are done!"
msgstr "成功完成全部操作！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1198
#: wp-simpleviewer-admin.php:1554
msgid "Here a SimpleViewer Flash gallery should be displayed. Click here to open the post in your browser to see the gallery."
msgstr "此處顯示一個 SimpleViewer Flash 相冊。點擊此處在瀏覽器中開啟此相冊。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1225
#: wp-simpleviewer.php:121
msgid "Show image in full size"
msgstr "顯示完整大小的圖片"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1240
msgid "Plugin has been configured!"
msgstr "插件已經成功配置"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1275
msgid "Settings saved."
msgstr "配置已經保存。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1285
msgid "Plugin has been reset!"
msgstr "插件已經初始化！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1288
msgid "Now you can..."
msgstr "現在您可以..."

#: wp-simpleviewer-admin.php:1297
msgid "deactivate the plugin"
msgstr "禁用插件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1299
msgid "or start from scratch."
msgstr "，或者重新再來。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1402
msgid "You can only use Thickbox links if Thickbox is enabled."
msgstr "開啟此選項，您可以僅使用 JSBox 功能。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1565
msgid "Database has been updated for the new plugin version!"
msgstr "數據庫信息已經更新為新版插件的設置。"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:6
#, php-format
msgid "Add media: %s"
msgstr "加入文檔：%s"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:8
msgid "Add a WP-SimpleViewer gallery"
msgstr "管理 WP-SimpleViewer 相冊"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:14
#: wp-simpleviewer.php:67
msgid "WP-SimpleViewer"
msgstr "WP-SimpleViewer"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:31
msgid "The following directory does not exist - please create it and upload your photos to subdirectories of it:"
msgstr "以下目錄并不存在，請建立它并將照片上傳到它的子目錄下。"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:36
msgid "Select the gallery you want to add to your post:"
msgstr "選取您希望插入文章的相冊："

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:69
msgid "Show selected gallery"
msgstr "顯示選中相冊"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:70
msgid "Show only a link to the selected gallery with this linktext:"
msgstr "僅加入指向選中相冊的鏈接："

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:77
msgid "Insert into post"
msgstr "插入文章"

#: wp-simpleviewer.php:68
msgid "WP-SimpleViewer Galleries"
msgstr "WP-SimpleViewer 相冊"

#: wp-simpleviewer.php:68
#: wp-simpleviewer.php:97
msgid "WP-SV Galleries"
msgstr "WP-SimpleViewer 相冊"

#: wp-simpleviewer.php:200
msgid "The svgallery shortcode has an invalid format. It has to look like this:"
msgstr "svgallery 代碼錯誤。正確的格式應該類似這樣："

#: wp-simpleviewer.php:218
msgid "I cannot read the gallery's xml file: "
msgstr "無法找到相冊的 XML 文檔："

#: wp-simpleviewer.php:218
msgid "Please check that the gallery's files have been created on the admin pages!"
msgstr "請到管理頁面中查看是否建立了相冊。"

#, fuzzy
#~ msgid "WP-SV GalleriesXXX"
#~ msgstr "WP-SimpleViewer 相冊"
#~ msgid ""
#~ "I cannot open the xml file to read, please check that the file "
#~ "permissions are ok:"
#~ msgstr "無法開啟 XML 文檔，請檢查文檔權限是否正確："
#~ msgid "Base directory for images:"
#~ msgstr "圖片的基本路徑："
#~ msgid "Foldername for regular pictures:"
#~ msgstr "存放原始圖片的目錄："
#~ msgid "Foldername for thumbnails:"
#~ msgstr "存放縮略圖的目錄："
#~ msgid "Update options"
#~ msgstr "更新設置"
#~ msgid "I cannot read from the existing xml: "
#~ msgstr "無法從現有 XML 文檔中讀取數據："
#~ msgid "Please check the file permissions!"
#~ msgstr "請檢查文件權限！"

